你地估中資背景、全港最大的連鎖快餐店金拱門聽日仲開唔開鋪?

會唔會開足鋪?定係都有D關門?

就算開左大家都食少日